其實出水車唔單止對我地有威脅

仲有記者傳媒
做live個啲器材好似無乜防水性能？今時今日都針撚住記者嚟搞
到時有架水車肯撚定都係追住cam嚟射 就算唔射你cam都射你個迷你訊號塔
唔通真係全部用gopro dji咩 拍出嚟質素有幾好大家知喇
立場已經夠窮 遲下仲可能頻頻入水整壞器材要換
傳媒朋友要諗定點應對

推

真正地圖炮

出車即轉場
得一個場咩
邊到都可以影架

呢件防具可能大大降低到水炮車對人既傷害﹗！！

《防具升級系列》想屠龍既獵人必入!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

全部變哂大wide shot
啲細節位全部影唔到
無記者敢埋身影

轉場丫
區區有水車咩

indoor

要改打游擊戰